比人玩感情好難受

對我忽冷忽熱 whatsapp 又幾個鐘先回
但係之前又約我出街 仲要錫我
而家又愛理不理 成日ignore 我
原全唔知道佢諗緊d 乜
好難受 真係好難受 搞到晚晚訓唔著
有冇人可以幫下我

我都係咁俾人對待

過多陣就會適應呢種感覺

係咪挽你炸

點解d 人可以咁樣玩人感情
原來到頭來只係貪就手 玩過一次就走人
信佢講既野我真係on9到震

宜家啲人好古惑
有時都想放棄將佢放係心上

即係點？你意思係keep 住比佢玩？
唔好怪我問d 奇怪問題 我真係好亂好辛苦

屌 我又係咁
明明係對方撩我先 到我真係心動啦
佢就好冷靜 想點撚樣

佢唔理你，你咪唔好理佢
佢唔搵你，你唔好搵佢

跳番出黎睇 佢應該真係玩我
我自己都on9 居然咁都上當
我以為我地真係有connection

同意

但係我對佢有感覺好犯賤

呢啲hihi轉個頭就會同你講
開頭叫做有好感 過左覺得唔岩咪走人
有咩問題 加多句 又無promise過你啲乜

就係咁
好難做呀

佢夠對你有感覺，佢咪又係忽視你
Btw, 佢係天蠍？

同佢出過街 最後好似好成功 又攬又錫仲好似好開心咁
但係第日開始就唔理我 又唔覆whatsapp
咁即係點

唔係天蠍點解互相有感覺要忽視
諗唔明

4個字，欲擒先縱

咁呢個game 我應該要點玩落去先好

請服用

如果真係咁既話佢又縱得我幾成功
但係如果佢又縱我又縱既話 咁又係乜野局面

無法預計，不敢想像、祝你好運

攬左錫左 無feel 最後唔揀你囉
好似好開心果個係你咋

利申 I know that feel

其實好睇對方咩人
如果佢本身多選擇 你縱佢咪走去搵第個

其實有得錫已經好好
要感恩，還神，知足，飲水思源